又一班XX不斷吹和風

從來救人，成立獨委會同雙普選先係最重要

有人話打落去我地會輸

邊撚個定義輸？你？泛民？

或者咩叫輸？

一萬義士被捉？

緊急法？解放軍？

人人對輸既定義唔同

今次係一場冇大台既運動

相反贏既定義清晰無比

就算退一萬步暫時冇人上街

五年十年二十年 一日未達到五大訴求

我地都同你挽！

ps: 講咗不分化不割蓆 我地就係和勇

well said

一、撤回草案
二、解散警隊
三、撤回暴動定性
四、釋放義士
五、落實真普選

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

該把撤回法案換成解散警隊，5-1+1=5
邊個嗌收工 嗌停 就係有錢佬隻狗

挽你老母，抗爭呀
五大訴求，缺一不可當玩呀？